買新U12+

想問各位巴絲 知唔知邊度仲有特價 新機買？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

HTC官網

冇特價

要平咁你去宏基啦

仲買 htc